磁能充電線

請問大家有冇用過
有咩好處同壞處可唔可以分享下， 唔該曬🙏🏻

好易成日甩出嚟

唔該， 咁充電速度有冇影響呀？

視乎個人用手機既習慣啦
我office檯頭放手機架，用磁能線好方便
要離開個位/聽電話個陣一拎起部機就得
如果成日要用尿袋叉既話，就用返正常線
因為磁能線真係好易甩

我 屎忽痕 想買呢隻 磁能轉頭， 有冇師兄用過呢？

我覺得都要睇牌子
利申用Remax，叉電速度正常
用快叉尿袋一樣快叉到

支援幾多W充電?

有無牌子推介

我諗住買轉換頭嗰啲， 可以用番本身嗰啲 充電線

轉接頭會大幅降低叉電速度

想問下點解家陣3D以上既MON貼全部都要有黑色邊

錯POST SOR

多謝提點， 我問過賣家 佢話唔會減低速度